{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2625972?place[place_type]=GID&place[gid]=2625972&place[latitude]=37.2681346251&place[longitude]=126.286517614&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "자월도 레드문펜션"
    },
    "text": "入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 ペンションピックアップサービスはバルバウィ船着き場でご利用いただけます。 バーベキューは屋外の共用バーベキュー場で利用でき、雨天時は炭グリルを使用できます。 利用時間は14:00から22:00までで、当日もご利用いただけます。 バーベキューは現地でお支払いいただく必要があります。 乳幼児の基準人数が発生し、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 5歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済します。 無料Wi-Fiを利用できます。 最大一匹まで可能です。 客室はビビチュを除くすべての客室でご利用いただけます。 駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が提供されます。 荷物をお預かりできます。 屋外の炊事場には洗濯機、脱水機、トイレ、流し台、電気、電子レンジがあります。 カラオケは10:00から22:00まで利用でき、1チーム当たり60分使用できます。 延長は以前にペンションと事前協議する必要があります。 ゴルフ練習場は10:00から19:00まで利用でき、1チーム当たり60分使用できます。 延長はペンションと事前協議が必要で、ゴルフボール、ゴルフクラブ、手袋は有料です。 売店は09:00から21:00までご利用いただけます。 干潟体験をご希望の場合は、クワと長靴をレンタルできます。 釣りをご希望の場合、釣りポイントまで移動サービスを提供します。 ご利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。 客室はビビチュを除く他のすべての客室で利用可能で、人数は基準2名から最大4名まで多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションピックアップサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "バルバウィ船着き場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "屋外の共用バーベキュー場で利用でき、雨天時は炭グリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は14:00から22:00までで、当日もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払い方法は？",
            "answer": "バーベキューは現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の基準人数は何ですか？",
            "answer": "乳幼児の基準人数が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金について教えてください。",
            "answer": "5歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "最大一匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はビビチュを除くすべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような安全設備がありますか？",
            "answer": "無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "屋外の炊事場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "屋外の炊事場には洗濯機、脱水機、トイレ、流し台、電気、電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは10:00から22:00まで利用でき、1チーム当たり60分使用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケを延長する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "延長は以前にペンションと事前協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ゴルフ練習場は10:00から19:00まで利用でき、1チーム当たり60分使用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場を延長する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "延長はペンションと事前協議が必要で、ゴルフボール、ゴルフクラブ、手袋は有料です。"
        },
        {
            "question": "売店は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "売店は09:00から21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験を希望する場合、どのような装備がレンタルできますか？",
            "answer": "干潟体験を希望の場合は、クワと長靴をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "釣りを希望する場合、どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "釣りを希望の場合、釣りポイントまで移動サービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間について教えてください。",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の利用条件について教えてください。",
            "answer": "客室はビビチュを除く他のすべての客室で利用可能で、人数は基準2名から最大4名まで多様です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 826
    }
}